[I/A][林奠營運] 超級退錢人大戰GG [20] 生放赤井切腹未

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

支持牙RED

g持

Q&A 無加返唔止強化，突破都可以加特性所以打死都唔好lv1就咁食
睇住我堆lv75 +1 +2 想喊

推

新手想問咩機好用
唔識分

其實好多都好用，睇你有咩SSR，熱門d有：
迴機:翼霸
防：主角，零波
攻特：巴巴，V，GGG
攻命：黑三一
破盾：nu ，M9(脫力機)

迴 魔裝gay神
攻特 zero

竟然有新手

翼霸, 脫力 (M9 精神/孔巴特拉V 必殺) 可以話係必備

其他嗰啲有乜練乜啦都係睇佢啲關點set無得預...

主角唔係攻防咩

迴機黎講 魔裝gay神真係得淡笑

係 好垃圾 得個型字
但4格攻特zero一定係top

那有

都好好用

防到幾下

主角汎用性高
擋得揪得精神唔差

送140抽

仲有計埋mission total 1000 石,2張ssr 券,1本精神書

幾時出
睇唔明日文

又到玩具

冇乜大修改咁 講送野同新技多

呢個正希望唔好好似上次阿寶同鐵甲萬能俠咁鳩Hea

打定千幾萬先都得

咪又係原版弱化

打左2000幾萬

型喎, 不過系統又無聲氣?
覺得無問題定諗唔到點加/改?
剩係識送野有鬼用?

系統關我叉事咩,繼續出故事,支持呀Red

有呀
red話三月如無意外就雙main實裝,但係r升sr升ssr就要再等下
然後d ui 一次過升駕駛用幾本書,一次過賣r件果d意見收到既,但係有改善既優先次序,會逐步黎
心諗呢d改善有幾難

上面Zero X Zero引起咗社群一陣高潮,如果帶動唔起人氣呀Red都係準備切腹吧

佢整成隻game咁有幾可會有人入坑/回巢

玩完玩具仲有??唔通新作??

出新作好過啦

dklm 寺田
幾時先OG3

主角同女主角終於有新必殺技

total 1300石

路過見到魯魯修渣wing揾咗陣先揾到呢個post

開post嗰個有心減低呢隻game既討論人氣

一千萬

無知一問，呢個同break有咩分別

係咪使徒果種叫防護罩

唔係
淨係減弱護罩
唔關break事

我覺得依招技幾好用
鎮9用黎打朱古力同咖喱一流

150石必殺同150石支援 點分配d石好
但無新主角技抽 好奸
好彩無抽之前d step

150x5+150x5+300x5

下一波係咪力天使同重高出SSR

護罩係咩？

咩機有？

只抽支援

希望中到回特
要4隻先有人權

I know that feeling bro

支援真係要抽 必殺始終重有好多選擇 不過開始想要減氣必殺 M9始終冇乜力 但建議留下石 送咁多石通常等你落哂船 跟住先再出D好野

今次event攻略
右上部野最易打 放部主角+V磁/紅蓮去右上幾本上已經handle到
至於下面嘅使徒，由於唔識郁
必殺8格普攻7格 只要去佢打唔到嘅地已經冇乜威脅
注意佢會開集中（20%命閃，2turn加成）
130氣以上有4turn/5-6turn for超二、三
會有攻防命大加成
但只要離開射程 佢可以自己打定飛機

使徒

Bug狗 bam得

原本得14xx運
走上大厦變2000係咩玩法

佢出150石中招中sub搞到我又想留石抽
但係我又想抽高文
點算好

來緊都送300 多石 都抽到兩次支援。有愛唔好等

邊關？

鎮9尾二個關

d活動悶到冇心機打
幾時先會有新活動

新多幾多個活動都係打75場, 下半場, 第N次超級

話說就算生放完巴哈同fb page基本上都無乜人討論, 點解可以整隻game整到咁7

前半part真係冇人咁濟 通常下半part要攻略先多人討論

今次活動大家用咩機影易過?

4架20改： 黑31， 鐵夾， 紅連， 綠zagapain 過唔到超級自動既

好正常，係咪卡咗係使徒?

係

我喺上面打咗攻略

隻屎徒直情打唔入

有冇聖戰士同主角？

冇呀

主角都冇就冇嘢講了
屎徒130氣4 buff
捱過就冇嘢了

佢講緊用auto，我都想知用咩陣可以auto超級

借人部20改主角

我用零號機

灰左， 掛唔到機

超級打一次咪算 掛場數打初級咪得

屌 隔離SAOARS 仲好福利過呢到

如果唔係機械人有愛一中棄左

報告：10抽 2SR

same

dklm 牙red
覺得虹箱drop rate 比佢改低左
掛extra 10 成個禮拜都無見過一個

Same 垃圾game

1 SR diu

邊個中ssr邊個就係鬼

中左和平之花

放過你

終於中迴特ssr. btw新果張迴特支援都好撚勁

Me 2 sr

屌 啱啱抽必殺 2輪
超絕mega
飛燕連撃
單分子刀

........
屌

我300石得2ssr

3輪
全子刺刀突擊

唔緊要啦
都貶曬值 冇撚用用

感應，乏力，熱血
可想而知精神貶撚埋值

一日一隻sr

想問下26 150石果個sup pool
係一定出新sup定係所有sup隨機出

到時先知。張張都咁勁，斷估唔會係 1/5 機會囉

出左內容啦咩有冇傳送門

game 入面 第三張公告

Thx

每日打一次嘅慶祝關
入關見無彩箱可以放棄再打過，講明唔扣次數
有彩箱跌嘅話入場個個“開始戰鬥”會有特效

飛燕連擊, 眼鏡狗X2

M9金毛有脫力 係想要呢張 不過暫時得大池有排都冇機會抽到
平衡型D SUP終於有番D正常技

精神普及咪好囉，唔洗打第三超級打到傻
係時候諗下 鎮壓換邊隻角既寶珠

首先你要抽到

估佢唔到萬8有得換 每個星期換15粒好蝕 儲左8萬幾分重諗住月尾換魔裝SSR同特性+1 而家要再諗諗

出外靠朋友 唔洗個個都掛勇者王同男主

突然送咁多野咁佛心感覺好怪

同聖戰士

10抽2ssr

四 五輪
Gn 劍 奧拉斬

免費10抽反而中翼霸SUB

屌！

好似要50粒先滿一種珠

個app係咪有bug
次次登入都話要更新63mb

抽晒咁堅
雖然我都抽咁四下
留700幾石等sub

仲有800石剩

仲未執

突多左張奧拉斬, 係咪可以當肥食?

可唔可以用加倍？

5次10連真係得5隻ssr

應該可以

嘩正呀

已經好好啦，下話

石抽保底呀老細

Guarantee一隻嗰pool喎

好浪費
一個鐘打一關
Btw佢今日跌兩個彩俾我

等10:45先開3倍打

Sor 以為你買50普通券抽

佢係朝早11點重置定晚上11點重置???

我跌特性素材 但無開加倍

係咩色箱？

都係彩色 我都係跌特性素材 開左三倍

刷兩個彩色可能大機會中

忍唔住抽埋第五下 有兩ssr 算係咁

我第一次無開始戰鬥特效, 殺左一隻有彩箱
跟住出去刷, 到有特效, 過左都係得一個彩箱, 仲要全部都係水缸
特效好似無乜用

我開30分鐘 3倍刷

11點前
刷到有特效
殺小兵有一彩
Boss再有一彩

共3突碎+90書頁

11點後
3倍得番幾分鐘
刷到有特效
殺小兵無彩
Boss有一彩

共3水缸

大家可以參考下

150x5 50播
3隻ggg 舊卡
1隻主角
1隻呀寶 新卡
1隻 初號機 舊卡

3sr

單抽 猛攻戰鬥
10抽 2sr

有無邊關掛得多錢
打哂錢關無乜錢

好似part 3 第5

開2倍 5個彩箱
3個ssr垃圾桶

ssr 垃圾桶=5000經？

5個咁多？！

精神碎片 精神code 3個ssr

小兵全彩箱？

屌 d sr垃圾桶好霸住位
揼咗佢又唔係 唔揼又唔係

全部+5之後做肥料

+5會多d突破經？

唔係 +5後再抽到先做肥料

佢講d sr垃圾桶
400經果d

睇錯 sor
垃圾桶咪用黎突囉... 400 好過100

但餵滿先得400
仲要自己餵

好過食r卡嫁啦

但咁
我起碼有五十幾個垃圾桶霸住位
得翻十個位剩 點掛鎚

買位

腳本啦

I phone

腳本終勝

sr 果堆我都係掉左算， 冇400頁搥仔餵唔掂

抽埋今次堆石就玩返腳本

十連中左 惡魔人舊卡 同 黑新卡

黑蓋特.

紅蓮新技舊技各有張+2， 大家會揀邊張main 邊張sub?

除左m9
正常技都唔會做sub

屌你老母
10抽又2sr

咁你會揀新定舊做main?

舊=support破防技
新=support破break技
睇關上

大家會將 回特 定 特攻sup 邊張升到+5 先

有8張先考慮+5

特性素材唔係可以+1咩
有38個

10個合做一舊

所以你地升咩sup先

閃sup
不過我更加會升招必先

請問下Ssr垃圾桶加幾多組？5000定2500？

翼機抽左4張加換一張+5左

2500

試咗幾日，個半周年關應該無得不停放棄直到刷到開場有彩圈，個result無分別，暫時我試到開2/3倍drop rate或者2/3倍錢先有影響
另外都試過打一關之後先再刷，都影響唔到

多謝red

我刷到喎

係?
咁可能重有其他因素呱
我試咗20次都無變
除咗用道具

dllm

3sr咋

我先開三倍
再不停放棄

3倍 就快用哂

隔離果邊仲CLS, 玩大器出到爛哂, 而家搞隻極出嚟

仲有4日可以再打命中關
但無坦, 過唔到

咩驚

命中係幾難 要用下精神屈

X-Omega

睇到8cost加1000命已經離哂譜 數字遊戲
之前抽既野突然又全部廢哂

舊大器全部變廢紙
送果100石中左一隻
都唔知追唔追多張開omega好
呢隻搵笨柒驚課完玩唔夠兩個禮拜又肯定出過隻再屈機啲既

點用精神屈

唔會追得切D強度 我通常見14cost或者有愛既機先抽 14cost打征霸有時都拎得出黎用下 早排辛辛苦苦儲左成千石 用哂先抽到魔神隻铁也出合體技 跟住開始冇乜心機玩 變左登入hea打儲石game 佢d活動打唔打都一樣 大部份都係送垃圾

無主角同零號機
防坦用邊隻好

我對上一次抽已經係隻劇場版魯魯修
之後連上都無上

鐵也/甲兒

有冇甲見 自己覺得最好用防坦 主角 > 甲見 > 鉄也 = 古鐵
不過有sup先最緊要

攻防得兩張, 防得一張

唔該哂
其實SSR有張自選未換, 換唔換好

唔換主角或翼霸? 呢兩部現時黎講可以話必需具備 你睇親D過關片就差唔多有佢地

有翼霸無主角機
換主角好嗎

我會揀主角 因為攻防有返咁上下 精神有怒濤 後期必需 何況你有兩張攻防SUP

不過石多可以再等下 過多排主角出新技睇下有冇機會抽中

帶必閃 信賴果d 最好有100lv主角坦

洛奧張支援卡

屌咩
估唔到第一張+4係你

抽哂5次支援，新既得一張惠

屌 5張新卡抽到3張 就係抽唔到閃特同惠張新卡

牙red

屌 閃坦sup呢？

cls

750石 係咁啦
冇閃坦仲cls

你中大獎泛力, 又有故鄉仲唔係cls
我保底5隻冇熱血冇泛力閃sup

我想要閃sup

普通pool 都有，不過低機率，等每日10抽啦

收貨 有排升

5抽呢7張，唔係幾滿意

想要攻防 但一張都抽唔到

有張勁回特喎....有必閃 想要

究竟幾時改食卡唔再係12張 食到手都斷

張新惠真係唔知點用，平衡TYPE好似無咩勁機，除左惠之外其他平衡SUP機又廢，我隻初號機兩招必殺都＋3，ching覺得升唔升好？

Agger
但你唔係尋日先中回特咩

係 今日中第二張 但最想要必閃果張
唔知兩張回特夠唔夠過鎮8

動畫好好J 決定次次開黎睇
放普通機當多招熱血夠架啦 唔好諗要岩type
初號機新必殺好似唔錯 但架機都係太慢

熱血惠=5本流動精神
很想要

屌 我得一張

有愛就得的確好廢

你放一張sup 咁點得
不過我d sup已經可以放部平衡
依家求回特

抽滿左
但中唔到新回特 舊卡各2
想要攻防....
攻特今日抽左兩張 加埋7張
攻防都係得2張

但我練左兩部攻防機...
V電同主角

我攻防有7
攻特2
平衡十幾

鎮8真係好需要運， 我一張迴特95lv 昆霸1500 剩返2000 血既boss 打死 [6%].

嘩ching真愛wor，用落勁唔勁？定係仲係周身刀無張利咁？

用來破防之後走得,避唔得打人又扣少血

鎮8要幾多回???
岩岩試左4張回特 1552 夠唔夠
洗唔洗升推進器

巴哈on9板主終於收皮

咩事

亂尻封人post 被人投訴入到法務部
然後法務部審完認為板主冰夏雪蝶有錯
扣一分
然後條on9仔覺得法務部枉信小人之詞
嬲尻辭職 順便將自己開嘅post全del

我一句：抵你on9 仔俾人收皮

岸狗仔

on9
都唔明d板主諗乜
以為自己好有權

陣間講下我點解憎佢

但個事主Cyl都係ON9仔嚟,記得當初未Bam前佢成日同人嘈,亂源之一

佢出過咩post

以前聊天室講唔夠幾句就嘈,慣犯嚟,已經半年有多,完全唔識同人相處嘅類型

同個版主有積怨唔奇,因為Cyl當初都得罪勁多人

冇睇過聊天室😂

由當初開Ser開始玩,有睇過聊天室,你會明版主嬲起上嚟Bam鳩佢雖然唔應該,但佢係抵死

但是我見到板主喺drecom ban人之亂嘅表現 就見佢前面憎佢後面

只可以講兩邊都抵死 後面冇再留意,但Cyl唔抵幫

不過我都係嗰句，小二，花生！

話說bam人之亂嗰陣
連登尚在屌9drecom之時
巴哈嗰邊已經有屌掛狗派同屌亂bam派
咁你依家睇返d post 好多屌drecom嘅post已經俾冰夏條on9 del咗 原因係引戰 可想而知佢係偏向屌掛狗派嘅
而到最後巴哈屌掛狗嘅風向係贏咗
呢個就係我不滿嘅地方 身為板主 一個有公權力嘅人仲可以on on 99咁 不分是非 青紅皂白
冇錯 用掛嘅的確有問題 但佢又唔諗下係乜水令到人要用外掛 逼人上梁山 十足十張建宗嘅dun know嬲what
呢到就係我憎佢嘅地方

再到之前我po 過條拎 就係巴哈呢條撚屌話《日本仔向官方自發性作出批評和肯定》嘅呢篇文章
喺文入面佢屌其他巴哈仔話日本仔唔會圍爐
但你班仆街仔就喺到圍爐 冇d貢獻
睇到呢到我笑咗 同我預計佢嘅性格一模一樣

屌 5抽6張 得攻閃 命閃 防命 命中

見唔到個平字 唔開心

討個論要玩到上法務部

巴哈法務部姐

最撚on 9係乜
之前退款po俾佢del曬

4 張迴特我估夠， 8-3 個boss 瞄準高過中boss 同final boss, 可以試下。我係用昆霸 放哂 頭boss 中boss 既25次超必先開始打，中途要脫力，用普攻由頭磨到尾。鎮8好q 辛苦唔再打

昆=翼機？
我打過一次 第2隻boss到死

冇迴特
含得撚

yes 翼霸。第二boss 普攻係咪0% [150氣]? 我係用一堆機頂哂25次超必再慢慢磨

推進器囉我都係得一張迴特

骷骼骨頭果部 果部命中幾高

你推進幾多lv?

最尾150氣打我有11%, 我想慳一次降氣咪睇住翼機hp 確保唔會一招ko, 用哂50張 bp 劵同40bp

推進器係100lv

我95
等多3個+5

點解新攻防SUP加成同舊卡差咁遠咁屈o既...

係咪睇錯+5數值？

舊版+0係2.5%+1.5%
新版+0係3.5%+2.0%

漲已通

無言

三張攻迴卡有千四

問題來了 如何上千五？

100lv噴射器 突破d sub

我想推進器多3個嗰陣先突
如果唔係浪費曬

我都係95等緊

快d出推進器！

呢個故事教訓我哋
千祈咪拎攻閃做閃坦坦

紫Zegapain如果升爆唔知得唔得
不過需要100級+5
同埋4隻運動攻閃Sup...

頭兩隻要20改係唔係主角同翼霸
改造關好難打

建議先升翼霸 而家其實比以前好打左 以前得改10會出LV4個粒野 而家好似改8,9都有機會出 升左翼霸有番咁上下就可以爆兩倍打 先打攻關 一開始開荒預左強度唔夠要CON一兩次石先過關都唔奇

如果玩紫zegapain
咁我不如玩綠嗰隻
同樣鐳射普攻

唔該哂
精神方面用咩招好

翼霸升到Lv3開兩格精神
M9升到Lv3開乏力
其餘可以主攻主角升Lv8開怒濤

通常係主角直上怒濤
之後先翼霸開兩格

M9我lv2

睇你有無愛同進度，我升到龍馬有熱血先升主角
而家主角未有熱血

Metoo 仲係15改
好想要隻乏力sub

用95 同另一張95 先突破？最終數值會高d?

成功退左成萬蚊繼續玩

課左成萬
退完啲野會仲係度？

我升咗三明先
有d後悔 主角差兩本先lv8

唔係
係依家我個95 +2推進差30000突破exp
咁佢假如送我多3個75推進
咁就差萬五exp 而且+5
但假如先升咗100
咁咪浪費咗其他ssr突破素材

我之前都好似你咁諗
但係升100真係加多幾十迴
依家日日送突破料升埋佢唔使煩

我升滿三一
革命機差六本先有怒濤
仲分散咗唔同書係m9 主角 同卡蓮

你都幾多書下
我三明先lv4

之前開加倍有中下書 最近無中

起度呀
抽燃哂d石先退
佢收都收唔返

今次更新會唔會簡化強化果個MODE呀
一次12個 禁到手都斷

呢度係其中兩次refund

恭喜
以後唔再課佢

岩呀
伏撚到
隻驚system 已經伏
課成萬蚊抽野亦唔見得勁左好多
而家養生玩算數

因為你要升到一百 加5先勁

抽到+5都破產
三明支援反而升到+5但諗緊升唔升

支援就唔升了
除非係防特 廿張

究竟要抽幾多先抽到d招+5....

呢度仲有冇課長？

抽唔到咁等於冇愛愛

CLS
點知會唔會呢輪抽完+5
下個月又出新招

會 一定會

又要留石抽step

不了

戰力
我嘅戰鬥力係5

屌,加個戰力做乜鳩

講真 如果比人BAN退錢我覺得岩
但又無BAN又退錢又繼續玩就好撚無恥
仲要講到好威 成個支那人咁

3SSR 你尋晚做左D咩黎...

前3日冇ssr
終於有太刀

又唔係咁講
佢做初一 我做十五姐

佢做左D咩初一
又唔係BAN左佢

我抽咁多日 有兩日有一隻SSR
你一次就3隻

+5照子 CLS

姐咁 當個營運可以搵個咁嘅理由去ban人
難保下個唔到你喎

退錢仲可以退n次？無regulation既咩？

所以咁就岩???
用BUG 比人BAN本身就係風險啦
更何況退錢仲繼續玩

其實係幾末世心態嫁
不過過咗去就算啦 呢到巴打都係唔想drecom賺姐

今日0ssr

仲要出黎好似好威咁

屌佢老母
夠膽死set到改造9一個金箱都唔跌
咁set10關出黎把撚呀
Set 上中下咪算閪數囉

用嚟撚化人

我4張三明支援 諗緊好唔好突晒佢
因為三明開始唔夠火力
而且仲有4張攻突支援係手

恭喜
記得你好似得張實彈三明 捱左好耐

係呀巴打
不過太刀依家都冇乜用了

真
依家d新技又減氣又破防up
太刀已經過時
係粒寶珠有用

唔知主角新技會點屈機法
留咗3張ss卷搏下

超二零石過

個個都咁多SSR 好閃

係幾爽架
退左錢之後我都冇玩兩個月
最近先見到出左希羅就想開黎玩下 (諗住由頭玩）
我本身以為退錢會del ac 架嘛
我個email寫到以後唔撚想再同隻驚有任何關係咁..
點知個ac仲起度
我又冇咁正義開過個新ac玩喎
咪好似賺左咁囉

Sorry 係我cheap

不過我呢幾個po都冇見過你咁

睇返record 我對上一次上水已經係第8個post
好似係9月

依家應該係all in zegapain/聖戰士

Zegapain我都有升開但冇咩力
升紅蓮又點睇？
求賜教

見唔見到個ssr推進
95咗佢先 當main用
你部紅蓮都+4
可以升佢做攻擊手 最好精神有熱血
最尾練主角 精神lv8
Zegapain 唔係拎嚟輸出
係用嚟吸攻擊又打唔中

因為我練左ggg精神lv8唔用好似好哂..
定係而家ggg已經廢左

推進器有多好唔好食左佢？

有愛就用 唔差得多
男豬 ggg 卡蓮 翼霸/光子翼
咩type都有隻 cover曬又唔會裝sup卡
睇情況換d命特機上去

Ggg未廢 係玩輸出 又大力

咁我 Ggg 紅蓮 主角 zegapain 咁組？

垃圾驚
一張新卡都冇

見到和平之花個人即刻鬆曬

我元老級攻略型玩家都唔理我

可以嘅

最好你練多部m9乏力機到10/15改（瞄準20）
配75lv望遠鏡
同埋nu 到十改 同理
破break用

Jm9 呀

原來新pool隻男人係迴特sup黎
cls

感應
我冇冇

我中左攻迴+7.5果隻
垃圾

自己突自己
我嗰個+2 95

多謝ching

剎那條女......

係紫色光子翼條女

條8婆我多到唔想見到佢..

個戰力做乜鳩
九唔撚搭八

Ching中肯

拎黎俾人show off
好似巴打咁

有乜好show off
本質單人驚

ching隻孤兒仔好能勁
一拳打骷顱頭7萬過左7round

你有add到我

勁能到仆街

嗰張有3張了

Ssr卷中咗天空劍
可以加3了

我陣間借人部機先

求carry

日服清左十個位
要加就快

3抽1攻1回1平衡1攻回SUB

7回合係咪要衝落海?
有無大大力巴打係中文版

唔係
我拉上陸地打

佢海 我4部陸

要巴巴嗎？

我就閃防坦岸邊 輸出喺海

第三次超級用5石過 好撚噁心 8%俾佢打中

唔想過
都冇人有m9

其實佢加個戰鬥力都唔加係咪3星clear/total改造階段/total食書level係list度display返，次次都要逐個入去睇，係咪柒

純粹比你睇下宜家同之後比
見識下咩叫戰力膨脹

終於有怒濤主角了

好撚多精神pack
終於要賤賣
你叫d當初課一本嗰d課長情可以堪

早買早享受姐

最平個個可以買10次都好正
中價有精神書。。。

跳樓大平賣，係咪就執

點解佢普攻射程咁遠既

但個pack好似之前出過次？

Getta beam

？唔明

你係咪裝咗蓋得光束做main/m9 ssr做sub

唔知 我見人個射程遠我好多我先問😑

我冇玩都知Getter beam普攻加射程啦..

我都冇getta beam

出左新卡資料

招主角新技有d唔掂
冇加防

係 平時男豬拎黎坦
依家全攻技好唔實用

成隻攻擊手咁
如果我要攻擊手 練攻特/命算啦
主角勁在普通坦度夠+唯一特殊普攻
攻擊要勁嘅話就會犧牲防禦
用曬鐵也條女做sub
咁先夠攻

仲有 點解其他新技全部有3個效果（自身屬性buff,extra buff/nerf/both, 破盾增加/力場減弱）
佢得一個自身attack buff同必殺buff
就連佢條女都有3個效 好洗好用
公平咩 營運喎
我都係返去j零波算

最大28% 要戰鬥幾多次

佢兩個buff 都廿幾%
到時一定出關硬到仆街既比我地打
再加多個buff既話 我不敢想像
抽唔到個d應該唔使玩

5回位
每回合5.6

但男主一定變脆皮鴨

然後粒珠加防

下？新珠加必殺威力喎

咁無野啦
都係囡囡勁

所以我今次對佢招技好失望
想玩防坦就要舊技+5

最緊要之前新SUP *4，嘿嘿

係咪抽埋而家個150石SSR抵D，重有300石唔知留定抽好

留
千抽完150石再留

抽埋，中主角希羅unicorn，又唔中getter beam同強子炮

我都好想要強子炮 4格好屈

終於過咗鎮8
有無人用18000換駕駛員珠 唔知揀邊個好

家陣的新卡 都4~5格，好快普及

18000 珠可以考慮古鐵/正樹，話哂冇得抽

正樹今個月換咗
有d想換聖戰士一技 之前中得2張奧拉斬 得加防
諗緊好無換兩粒谷命中同運動性

+5左之後再中多一張係咪無用?

放係倉先啦 第時都唔知會唔會有得再加高

有冇換新果張聖戰士，升氣力超快好值得換

同意，用卡同一張SSR再突破都唔奇

有啦 所以先諗換返一技再谷回避

三張卷

屌 仲以為仲有免費十抽 又哂撚左250石

我都差D奶野
好彩望一望先

分開兩期伏人

我唔夠石避過一劫

真 得100

我上一次都中左 屌 好彩剛剛十抽有2張ssr

Allin晒d必中pool仲邊有石

我仲有大約300

有無25仔買晒果10張必中卷

得返50
幾時再派石

@ボロチ

鎮壓都有彩箱 一個彩箱比左5粒2500突破經

之前見你哋話巴哈有鎮7攻略 個Post係咪del左 求教學

cls12500

今晚

你@邊個

差唔多啦

終於的起心肝走去打鎮10 隻尾王原來好易打 反而打蘭斯洛特個時留大技諗住尾王先用 變相難打好多 唔夠運俾佢打中過幾次迫住出去換陣回血打完拎A算 繼續打鎮9刷分好

冇勁打擊點打鎮8
利申 有1500迴翼霸

鎮8 係咪夠回就可以磨過？

幾時開多d包包位

鎮8夠運可以用閃坦屈咁濟
係骷髏骨個隻王就算匿左去森林同佢打佢都有幾%定10幾%打中你 可以帶埋輸出打佢 個隻王命中特別高
尾王我單翼霸帶必閃洗哂佢d必殺先 洗完同佢互片 打到咁上下佢開必中我就開必閃 詳情可以上巴哈睇 我都係睇人點打再睇下自己啲機夠唔夠強度打

係 上youtube睇下人地隻翼霸有幾多運 你都有就夠打咁濟 頭尾王翼霸單機 2王可以帶埋輸出爆佢

頭王 150氣 好難磨
3王未打 一陣打
佢有幾多次必中？

唔係課長唯有磨
3王好似5成血左右必中 3成血又回一堆血 又係磨 記得要清王必殺先 有人教用兵仔圍住自己等佢出唔到個1格超必 但咁打超哂時間 我選擇洗必殺再互片

鎮9中間鐵血孤兒果兩隻點打
翼霸得1500回驚俾人打爆

呢關最大問題係右邊隻攻命王同佢打會扣你運% 所以要用防坦 最好主角 建議要睇下巴哈教學
主角要150氣 因為本身隻攻命王都有番咁上下攻 翼霸靠左去森林拉住閃王 洗哂佢啲必殺 主角就係加防地型打攻命王 用M9 4格破盾 輸出紅蓮同古鐵我都試過 爆盾後約6到7成血要開怒濤 或者爆精神爆隻王 留意隻王有先制 同埋3成血左右會有精神加成 閃率會增加 所以建議睇下人地啲片點打 爆盾後要兩至三下必殺收佢皮 跟住閃王又係翼霸磨佢就過
脫力我冇用 留左去打重高 重高唔識回血 可以堆屍or堆BP避Map炮咁過

冇課，想抽金獅女多d

cls全部弱打擊
打左幾多個鐘

今日30抽一金中獅子女
屌你老母保底銀雌火

我三十抽炒哂
保底金雌火
第三隻金雌火，唔知有咩用

我金龍得降臨
3隻銀雌火dllm

最後磨兩次盾 之後火力打爆左佢
岩岩睇完人地打鎮9
2王已經好似超難
3王那來卡堆屍.....

琴晚最後靈魂三十抽中埋5星碎龍

鎮9 好難打 仲可以刷....

刷鎮五中

鎮9易打過鎮8
使徒可以翼霸單挑
朱古力咖喱
先殺咖喱跟住撒退上m9脱力朱古力，朱古力低氣好易打
重高睇岩時機避map就得，撒退一至兩次到就過到

邊隻係朱古力
重高達用左幾多部機放大技
用翼機坦？ 每次都要回血？

原來新SUP卡
我抽到乏力果張...岩岩睇先知

鎮9唔打重高個關拎A就夠 14BP有5600分 我覺得易打過鎮8

重高要留意輪流出必殺同MAP炮 要計數 翼帶信賴頂MAP炮 M9爆盾
唔夠輸出只可以係佢MAP炮前撤退再入 但翼霸唔可以死
因為靠佢頂住重高 同埋未破盾前翼都可以磨下佢D血
重高到咁上下氣力時必殺都幾高命中
有脫力同減氣機 加埋BP撤退方法 可以慢慢推佢
當然練多D 20改機先打最好 我自己無換過2000卷精神書
每個月換完兩次有多卷就換養成書加戰力

我次次都換2000
因為我覺得精英書一個月3本...
但其他書隨時可換
我差3隻就所有都打滿一千埸

可能我主角已經有怒濤 所以暫時覺得增強戰力應付唔同關卡好D
不過我有兩倍三倍卷都會用落養成睇下有冇精神書出
重差10本就可以第二隻怒濤

除主角

大家開怒濤有乜推介

3倍我都係用落去
諗住開明日香 怒濤
後悔練左gggg

我抽到新GGG技所以都練左 主要係為左佢照破甲量增加 同有愛先練 打養10用

其實都唔怕 明日香同GGG都唔撞書 我都諗緊練邊隻怒濤
明日香個兩招技都太唔吸引 一招加攻擊Damage唔係攻擊力又唔係好勁
另一招加防重衰 特攻加防 好在有減防幫補下 但唔係加攻 普攻都細力左

特攻得佢有怒濤

但兩招都好廢

用sup技補救

平時每2個日開一次掉落3倍60分鐘打一日一次關
今日以為打左所以無開掉落去打駕10同錢10, 跌左精神書, 之後先發現原來未打一日一次關 本來應該有3本

想問 係咪飛機先出精神書
有次是但掛3場 打左本出黎

我頭先嗰場無飛機

我今晚開3倍中咗
革命機開到怒濤

你地無限3倍？
定偷偷g持牙red

冇改過既話精神書係打王出

前幾日開兩倍就算
呀red食屎

革命機好用？
比咁多精神書

一直以為飛機出

飛機不嬲唔出精神書
以前得駕一，二會出(依家唔知)
有冇咁多新玩家

有感應又有再動 唔錯

有新玩家係好事黎既
不過呢排送咁多野又公布左隻魯魯WING 真係多左人

課金g持未

未 被佢ban過 無課支持算

啱呀
自己叫架仔支持佢啦

中左2隻新女主
應該用番+特性/番係到做sup加射程

唔係
果陣見你地話用bug刷飛機
所以一直以為飛機先出精神書....

個bug垃圾嚟係嘅話我當初就唔洗爆晒全部3倍書都升唔到1次精神

唔知
無用過bug 睇你地講
所以一直誤會左飛機先出精神書

當初刷飛機係改造
一開始太難玩又冇得換
先刷改9飛機

黑31，鐵甲， 紅蓮， 綠zegapain

抽到3張zero, 養大隻zero 代替鐵甲好唔好?

咪咁做
鐵甲起碼係防特
要換 就換31/紅蓮

知道大佬

近期精神書好似易刷o左
一日十場最差兩日都跌一次
最近兩星期應該試過兩次係同一日十場跌兩次精神書

I prefer 換31

鎮10未打，但鎮9七場拿A真係唔算難
9-1幫翼霸激勵
9-1 / 9-2 / 9-4 殺卒仔升兩部主力機氣力
9-3出翼霸同4格機慢慢磨，順便解12連鎖
9-5搵攻防/防機同M9磨爆攻命Boss Break
之後滿體主力機開晒所有精神殺Boss（解傷害）
剩返果隻Boss就慢慢磨
9-6 / 9-7 求其打，之後放棄，14BP 5600入手

黑三一紅蓮我都有升
如果你黑三一係4格果張
出o既機會應該高過紅蓮

都係換三一
因為換紅蓮會變成雙四格打機
咁孌咗太多打機

係唔係攻擊力勁過傷害

攻擊力精神可以疊加但傷害精神唔可以
最好還是各一

無主角所以唔知升邊隻怒濤好, 有明日香同V,
另外想請教黑百合係咪最強坦? 又防又閃應該得佢依隻做到

@武滕遊戲
我想自殺

屌你個hi仲想點牙

我想要女啊
屌你

我都連續兩日跌書

斬死你班歐洲狗

準備衝第二隻怒濤
打緊鎮9

我今日跌左兩次
抽到脫力SUB, 但係諗唔到裝比邊個用好

m9開多格 然後插脫力

我諗可以裝俾依麻子

呢部野有人用

其實佢精神都有脫力
又係平衡型 可以食8%攻
差在射程

5突可+2

首先m9要5突

有4個特性素材
加回sup 定係升咩好

加得好少

升到+5 多2.5%回

我寧願升必

搞掂

啱啱重課完mh
轉個頭又機戰

有錢真好
剛剛先打完鎮9

有錢真好
鎮8都過唔到

機戰冇課到
練起左隻nu funnel打鎮10
一炮過到

隻蘭斯洛用咩打

佢係上左130氣先變態 多改爆既機可以爆必殺盡快帶走佢
冇既都係翼霸慢慢同佢砍 但要有番咁上下運

但驚全力打佢又唔夠精神打比安
可能都係磨算...磨晒佢必殺先打

隻比安有減氣加4格機其實好易打 開埋必閃避必殺等佢加唔到攻防重易
覺得佢廢過重高

無萬能手臂
聖戰士又無必閃 要諗諗點打

雙必殺

我都冇手臂 用M9
唔記得左 要有埋主角 普攻破盾用
無必閃都可以既 佢高左防turn數耐D姐
同埋可以撒退換隊再爆技
重知我覺得比想像中易好多

今次新pool抽唔抽好

nu funnel , 超力 萬能手，三一 舊招，翼霸

比安
卡蓮 舊，主角 舊，巴巴 太刀，翼霸(巴垃圾)

比安我打到佢就break個陣翼霸換垃圾
跟住上齊精神回break前做瓜佢，佢部L機好慢，你起碼有7,8回做佢

蘭斯洛特同雀仔頭其實好易打
雀仔頭爆break後廢到仆街，
蘭斯要降氣，大高氣你會摸佢唔到

反而我覺得刹帝利最難打
又硬又閃，手又長

個人唔建議
Pick up太廣

閃坦sup......

巴打仲未有 閃sup? 呢個pool 抽埋d 舊技，真係睇幾有愛

一張
有撚用

500 可解決到既就衝啦， 不過一張閃sub 加推進器加攻閃sub 應該都夠打到 鎮10?

我唔知 卡鎮8

我想知雙必殺係咪食雙main

應該唔會一野加咁多數值住 我諗似sub咁加少少

1 main 5sub?

唔知 等佢update
睇黎要儲下sr 之前食咗好多

每種sr我有兩張
我最期待係雙main推進
屌打鎮壓
Auto都過

我唔介意係1 main + 1 sub + 3 sub
唔想要練咁多
睇見啲珠寶已經覺得十世都未練滿

仆街食曬

抵啦

正樹好似廢廢地 但洗濕咗個頭 都應該會盡換佢粒珠

好彩我sr全部+5先食

75場 天空劍

成66個金馬桶
好阻位
好想賣哂去

我賣咗30個
營運都on撚9
一日特別場+鎮壓都跌十個
升一舊又用幾多鎚下
分分鐘掛5粒鐘先break even
既然都得一半exp
點解佢唔將require exp減半
真係好撚難升

垃圾卷中
第三隻回特

屌你老母ok
我9314

Fuck you?

賣哂， ssr 馬桶唔捨得賣，開始爆廠

Sr嗰啲真係好雞肋

點解你地咁多,我日日開兩倍打,都唔夠用
用晒d馬桶而家又掛番r件黎突

因為打鎭壓
仲有之前鎮壓宣傳送好多

鎮壓一場都3,4個
一輪十個左右

已經冇辨法break even

唔明講緊咩

話會出雙必殺
咁你每招必殺都有一個main效果嫁嘛
咁你兩招必殺咪有兩個main效果囉
咁假如你用雙推進做必殺
咪食到百二氣嗰陣運動性*1.15^2
外加第二個推進嘅運動白值
上二千運不是夢

但首先佢要有第二個main slot

我諗應該係揀一個main 只係可以出多一招技

咁白值點計

可能只係好似揀精神咁樣，比個位我地，由 4 張 sub 入面揀多招必殺，
即係如果想多一招技，就只可以用三張囡囡，入到場數值仲低過之前 ，鳩估

升到嘔 d馬桶食極都食唔完

巴巴舊技+2 太刀+0 係咪應該用返舊技

先發現魯魯修配埋專技係4格攻特，會唔會太勁

好想要 打鎮壓好有用

指住阿寶同龍馬黎笑

牙寶 beam 輸出0
龍馬 斬 輸出2
zero 打 輸出3

精神仲好洗好用 冇垃圾，必中加感應

抽唔能到
果時抽左step出紅色機

抽中左，但唔夠攻特sup，遲下又雙main

8隻攻特sup了
攻特技得明日香1技 dllm

好撚羨慕 dllm

得4隻攻特，俾晒ggg

冇攻特技

課金啦屌 仲等

辣殺驚 不了

反而我想要減氣技 最近送卷抽野都係抽垃圾
真係掛機都掛到無乜意欲

有冇500石

重有8百幾 本身諗住抽主角POOL 諗諗下冇抽 攻擊主角唔岩洗

等半週年pool v max技

岩岩睇係第一彈 姐係有第二三四彈1/5機會 最後先保底
佢再出多一次自選機就好 我暫時係差減氣技

應該冇新技換

之前抽抽埋埋抽左萬能手臂+5

我岩岩相反 舊技有5隻 新技無

唔同用法者
阿寶用funnel破break用
龍馬攻命算係比較硬硬少少
露路修就無損打人但被人打中會好撚痛

同埋攻特我覺得要特性5，齊情神先有用
唔係會完全打人唔痛(鎮壓同超3作準既話)

萬能手+2夠用啦
打麻煩boss先用

好想要萬能手或者乏力sub

M9

m9subm9

而家d第三次超級一隻m9唔夠做

本身諗住個SSR交換所可以換所有技，留咗無換到，屌你出魯魯修唔俾換

到第時隻隻boss都打4格時咪俾你換

想問下
傷害 同 攻擊力 邊個好
特攻唔知用邊張SUP好

堆屍過左鎮9

Ssr v磁舊技.......
都好 有粒加防珠

抽中左攻防+5.5
原來宜家d數據差咁多

邊招

攻防sub+5.5 z高達果個

好想食咗d加hp parts佢 好廢

食啦，除非你博佢buff姐

呢張真係離晒譜，+0加成已經等如舊卡+5...

+5都好似好廢
想谷埋d野上90 95打鎮10

人哋打你一吓都幾千，佢加得果幾百有咩用

淨係諗到明日香有d用 谷高少少血 易d開低血加攻

不如7.5攻x4

好 今晚食鳩晒佢打鎮10

我除左推進器，其他做哂肥料

鎮6都未過
冇鐳射機可以點搞

用new慢慢磨

New係邊隻

nu

想問下而家推到鎮9
點刷鎮壓力點係最好
鎮9重高用左8BP先過到

打到去重高前個版撤退拎A最易
記得要完成3萬5傷 回避同連COMBO個任先會有A

冇人抽咗第一彈

好👌🏻
唔洗留技應該唔太難打

8-5 搞唔掂1550翼霸同攻閃機長期低命中咁磨，想帶必中感應機落場用超必埋尾，想問下 final boss 係咪要降氣同必中？

9-5 先岩

帶噴射器
拉去+6%運動位
拉走佢等佢用哂必殺先打

尾王我又無miss
降氣有用 但疊屍打

新手一問 使唔使首抽

其實唔洗都得 一開始好似有自選機送 而且好似唔係送太多石俾你首抽
諗住長玩淘個帳番黎重好過刷 早開局有著數

係咪有得用00

想玩咩服 我有ac多

thx 我都打算疊，咁大隻應該唔閃得？

有 但唔算多人用 多人用主要翼霸同主角 可以叫必備角色 係高難度關用

遊戲王有咩ac

有咩ac 我新手唔識 仲研究緊

去到邊都有人j擊

平時開黎抽蛋既ac
不過日服黎

nu 20改， 主技得1張 lv85
有冇機會過到鎮6?

要破break only 唔係要打傷

我都有個港服上次送無人要

？？？ 重高達唔難打中
疊屍就aoe果下就退場
就可以食左招地圖炮

想問下鎮壓戰過左
有D得A, 有冇必要打番S???
有咩分別

應該無分別

必中SSR中左
珠重要每10氣+1.5%運
可唔可以取代翼霸

放sub屈射程可能好d

終於搞掂

オロチ

傷害好低

憑咩取代翼霸？

大蛇

u is 大蛇

點降我掛左ex5-7掛左幾千場
一個垃圾桶都出唔到

我掛5-9出過一次彩5-600場左右 五個馬桶

掛7 瘋狂右下點就掛到
其他好似好麻煩

如果咁都down證明個人本身on9
冇得救

雖然玩dd都係

Agger

又免費十連

是日單抽GN劍
+5 唔知有乜用用

準備出2技system
但隻野本身都廢

+5然後唔知有乜用

和平之花: 叫我?

咪撚叫呀屌
垃圾sup

仲有seed艦長同az臭雞

根本平衡型sup(舊）都係垃圾
包括「你不會死」嘅零

az公主好能勁
激勵 命中+8%
我拎比nu做激勵(+5%命中

我有兩張 但冇拎嚟用

根本得克魯茲有用

屌你老母我法國你課長黎

女主熱血

米能挽拉

點開之後嗰啲日期
我一蚊都冇課過

岩岩打鎮8跌左3個SSR突破素材

十抽2sr
屌

好你dd 十抽3sr

我中咗超高速飛彈

仆你個臭街

聽日到你地中
好似好萬用 想食特性素材+5佢
但暫時得3粒

十抽 2ssr
Ggg新卡
Ggg sup

有8張特攻sup 仲係得兩張攻防

全攻型啦 仲防來做乜

一人一隻七萬

再冇防坦閃坦
只有攻坦

Same

唉，屌
清一清bp又多十幾個馬桶

想問下剛剛抽丁張ssr 但我搵唔到部機
要打邊關先出

主線最新章

呢張好野

記得練zero命中
打擊breaker

part 4

這些機會

Yeah 進步左
11抽
尋日3sr
今日4sr

退步 2SR

11抽
2SSR(天空劍+黑蓋新卡)
2SR

連續兩日2SSR

彿u

我連續兩日加埋有2sr

超級退錢人大戰GG [21] 十抽淨得sr圍爐討論區

謝絕歐王

被脫歐, 一日兩本精神書算唔算歐

十張扭蛋卷=屎

咁都屎

超電磁喎 唔係萬能手臂喎

8R 2SR

今日十抽same
上面嗰個係扭蛋卷十抽

勁過中ssr

有ssr算係咁
起碼有粒珠食下

問題係 前嗰幾日ssr票先中佢.....
拎咗佢粒珠一次已經好夠 第二粒開始已經變雞肋

都唔係嘅，可以加命中

十幾本有排唔洗中ssr
不過最開心係過到鎮9 同發現左 d 技巧

想問下翼霸支野有咩勁？點解ss rank?

75場ssr中近身攻擊 （新）

第一粒珠+30迴

即是食完佢粒珠就可以用返奧拉斬？定用呢張好d?

其實三圍加好多
但奈何迴特加完攻都係打唔痛
夠迴就擺呢隻
唔夠就擺斬
再唔夠就擺噴射器

用劍,炮係快速滿氣同加攻外無咩料,劍有機率完全迴避

佢嘅運動性的確低過舊技
但勝在粒珠癲
每閃一下氣力加2 又加運動
同時又係實彈 可以破break用
所以先ss
當然追求高運動可以用舊技+新珠

白券中SSR都咁多野講, delete左佢lor

送咁多次十連都無中過ssr

過左鎮10之後好似冇乜野做咁 又中唔到想要既技 日日係度打強化鎚咁

陣間食咗佢

Same養生 等星期五魯魯修wing

全s 未？ 花式玩鎮壓囉，硬橋硬馬打boss

冇S哂呀 始終過左關之後BP都要用黎打分 所以有啲A左就算 S又冇特別獎勵 而家係將啲sup不停升做95過日辰

估計魯魯WING都係倉管 睇上次寶少就知
同埋本身有哂兩張WING同高文技 所以魯魯WING我自己未必用得上場
純粹練黎J下

之前個支援池，重課抽哂都中唔到一張迴特sup，getter beam都中到特4，今日免費十抽就中一張迴特sup...究竟我課黎做咩...🤦🏻‍♂️

依加用緊ggg 主力
Zero 主角 同明人
想問下我呢啲卡點組最好？
好似蠢左升哂啲活動卡

........
點解會升GGG
你都有高文
你升爆隻高文啦
搵隻回特機 你無翼機升住隻綠翼先囉

升今次震壓果隻都好
升高文,震壓果隻同主角
我會咁揀

一開始首抽中gggg
我睇巴哈個個都話ggg 必升
隻ggg 差唔多全20改啲書都食到lv3差唔多10
高文慢慢升緊

同我差唔多
但我無高文
高文=OPPPPPPPPPPPP
4格好多時都無損

比人hi 一hi 無半條血
Ggg 都幾硬淨

魔裝機神型係型但好似差啲咁？

如果要用ggg 應該用佢新技定舊

未升爆姐...
GGG我升到佢100 +3 4張特攻
咪又係到後面比王一野打3分1血

唔知 抽唔到新卡

唔知...但翼機好似回特入面最好
回特呢隻GAME好重要 我覺得

但如果遲下抽到翼機 魔裝機神應該比唔上？

因為 四格機唔係同人玩硬碰硬
係玩人地打唔到你
最好一條team有防/閃坦 一部或都各一
然後其他係攻擊手 （如果夠人break boss屬）
如果唔係就其中一隻攻擊手換break 屬機，射程四格為主
有nu(鐳），m9（乏力實彈），黑三一（新技，斬）同高文（打，配自己必殺）

但有時抽番黎啲ssr 都係唔岩用呢

唔緊要 nu 同m9唔洗ssr技
你練zegapain,主角同高文先

唔係有得自選咩

翼霸就翼霸乜鬼野翼機

翼王

新技有加照準應該好d ggg命中好低
高文真係必升 主角同高文都升到90先啦
發現隻女主+1

有翼幻獸

為咗中4張

天都叫我練arx7做閃坦

算吧啦
當翼霸1600迴先叫完閃到
攻迴真係可以返屋企

迴：真係迴
命迴：女主二技+2x% 拉打住迴
防迴：中左冇咁痛
攻迴：打人唔痛 迴避又中

1 sr

防迴：中左都好痛

明人

非洲區
Day 1 2sr
day 2 3sr
day 3 2sr

又1 SR

想練惡魔人打鎮8做打擊閃tank
但得+1 特殊必，無打擊必

我果陣新玩on9 食左自己

姐係新陣係 綠翼 主角 ggg 高文?

又中呢張

做閃坦用噴射器做main磨算啦
但應該都唔夠翼王咁做到0%

其實我係咪應該用下佢？係咁中...

day 123
27 r 3sr

中極都係垃圾

灰鳩左

11抽
1sr

中到咁點解唔用
有怒濤可以一戰

係囉，怒濤除左主角
好似就係呢隻最好

遲d重有雙技，可能洗牌

咁我練架喇
但主角精神都lv7了
練多隻怒濤？

原來我抽少左第一日個免費十抽

7去8要8本書 升完再諗啦
梗係雙怒濤啦 我升完革命機升緊主角

早知之前唔浪費書升GGG lv8
貪佢1.4倍必中

Ok ge

Ggg用新技都應該ok既...
睇黎師兄好有愛

真心有愛

舊技100lv +1
新技 80lv
都應該升新技嗎？

我冇ggg技

我會揀新技 普攻都高d先啦 又加破break

唔知雙技會係點呢？
升到100唔用好肉赤

一定新技勁啲

新技舊技都好
都係一下死
反正我三怒涛

邊3隻

明日香，主角，巴垃圾

最尾5色

獨角瘦

哪有精神書
比人bam左收走曬了
依家1隻lv8都冇

將你其他手遊既金課落dd到

我一隻怒濤都無…想練隻，師另們有無推介
主角: 0SSR
二號機：舊技2SSR 新技1SSR
獨角獸: 舊技1SSR 新技0SSR
革命機: 新技1SSR
V: 舊技2SSR

0課的

上次自選唔揀主角
主角應該必練
咁你d精神書去晒邊

其實主角加五好唔好
利申 加零

之前亂黎揀左巴巴
精神書都去曬巴巴

+5有10%防梗係勁 150氣應該去到13000防up

第三次超級隻boss勁高命中想打壓翼霸
但一次過咗

第二次半年抽好正

又放隻回特引人抽

回特（閃身）冇
攻特 缺
攻回 7.5% 多要無所謂
Nu新技 我冇
手臂 多要無所謂

我等高文up

Ssr 票算

第二次超級既卷 隻野真係好樣衰

100合嗰張ssr票中0號新技

100合嗰張ssr票中紅蓮舊卡

第2次超級果10張卷中左 黑蓋舊卡+GGG舊卡

75場SSR

史上最廢

有冇人有練惠???

冇記錯得中回加成
新技勁d

同問

我有練，新技其實幾好用

Post here

求好友

我得舊技+3 90
太低攻食滿攻書先得2100攻

巴打add me

無咩所謂
佢破盾加汁雞就夠

咁多次超3 今次最簡單

你用乜隊

翼機 v電新卡 ggggg 借人主角
V電出技+主角普攻+翼機技 破盾
Gggg一野打落去
主角出普攻就收佢皮
解埋11round

翼機喎 冇打同特殊屬技
定你指邊隻

翼機頂住姐麻
V電新卡+主角咪特殊

唔知掂唔掂

借人主角最好 有人有練 有埋技

做齊任務有d難
打埋藍色機有d辛苦

高文多左粒新寶珠 ??

咪交換駕駛員

當年既 甲兒阿寶同希羅冇新珠wo

今次好似話有

真係變人權角應該又係肝既活動

50粒......

千二萬ready

儲左2500萬

上到20lv 咪超爽

凡有三百萬美金嘅人.....

20lv 攻命wo, 爆肝都要肝

首先佢肯送50粒先

ADD ME
加左你唔見 我係隻GGGGGGGGG

攻特先岩
咁應該冇咁荀打後的珠可能係交換

Add me plz

咩名

Thanks Ching

借咗巴打部機，煙咗

仲要11round唔到

練zero算，睇怕wing都係唔夠高文勁

用左隻惠殺白色果部
打錯左

第二張balance惠，抽夠四張有無可能推初號機做防坦，四張夾埋都加32%防🙈

想問 用紅蓮舊技好定零新技好

又食白果

day4
36r 4sr

第4日終於有SSR
不過係能天使7斬…
攻迴機有無邊隻係用得下

惡魔人

應該得獨角有怒濤先用得下
高難度關d攻回機根本就避唔到
隻game根本係極端 一係極高回 一係極高防 一係屈手長

5SR
屌

2sr

有冇日服女豬借

掛個主角一晚成90人用過

上限

日伏有冇女豬牙

借人地呢架 打淨藍色機千幾血走佬
聽日再試

點解你有fd
我法國日伏連街人都冇

放+5 lv100等人add

得男主+2
食特性素材+5先

男主一街都係

316797949
試下add 日本仔黎

迪度？鴨嚟嫁喎
通街都係佢 仲要任上

added
有冇more

你咩名

巴打賺錢係咪打成田

打r賣

打咩關CP最高?
就黎無哂通關卷點算好

無哂咪唔打
Part3 尾2

加左喇

感謝大大

中咗新技放咗係Gift box無攞出嚟
都唔知點用

除非有女主新技加射程 如果咪都應該繼續放倉

10連 V字斬繼續放倉

又5sr

想問下剛剛抽到個攻閃人

隻奧拉 差一個閃人 升到90lv攻閃人好定用返活動ssr好？

打鎮壓就唔洗諗 一定係噴射器main
新抽可以升埋放sub既 懶就轉100奧拉斬就算

屌，新阿寶舊阿寶 加多張平衡sub

從未用過噴射器做main

Not bad

20改送粒珠 痴線 即刻改爆

根本就係全民zero

直頭將wing招技copy n paste
升升升！

一舊sr突破變成500經
慳錢

養成升到20LV既話真係勁

但係咪要升精神去lv8

見巴哈有人講升到3 5 8LV都送珠 而家不停打緊超級睇下究竟係咪一定要埋精神8LV先夠珠去20LV 而家有22本精神書 重諗住練多隻怒濤 再睇下點先

Me得4本

試左精神lv5 送30珠

送30珠??!! dllm,通漲得咁撚快?
一隻就夠屌打晒

遲下打哂任都唔知用高文好定黑翼好
高文就得+0ssr
黑翼就+5 100ssr
帳面數字應該黑翼高啲
但高文又有普攻多一格

30珠碎

嚇死,咁又唔值得投資

當升到5有熱血囉

梗係黑翼

75→ 80 = 2000
80→ 85 = 7000
85→ 90 = 30000
.
.
.

我覺得夠書就唔洗諗 食爆佢
Lv19同lv20應該性能上都有分別
唔夠書就等等比較好

巴哈有人話8LV果30珠係多左出黎唔係必升

咁搞笑多咗出黎d碎片有乜用

同D R SR卡一樣 紀念用

Event有飛機 一粒3000突破exp

auto 係咪要 set 普通兵優先，先有機會打到飛機

個劇情爛到

100左隻黑wing再送1粒希羅同魯魯珠 佛到驚 繼續掛場數睇下最尾有乜送

高文 1-4格 攻擊特化 自己回合加攻
老馬修有感應 精神又勁
特登出個活動比粒珠佢追能力
新契仔

我用古鐵set打兵仔先

下次鎮壓就唔會俾人屈4格射程
但zero咁加法真心勁

喂無閹到嘅，同真SSR卡差唔多數值?

係掛 命中差d囉 你想我講乜

升爆埋限突 +5特性
部勇者王雪得

我屌
本身巴巴升到快20改，要我轉升佢

無說話要講，升盡佢先

態度正確
不過命中我有d擔心

巴巴二十改ed
準備升零 點知俾部咁勁嘅野我

粒珠20lv已經補正左照準值同埋無氣合既問題

勁擔心

特攻黎講已經好勁
仲有改機bonus又加命中
仲有寶珠加命中 屈機

如果做哂所有任會有1430粒寶珠碎片
加埋20改果一粒，最多會有15粒珠+ 30碎

20改嗰粒好似係戰略眼

到底高文定黑wz勁

你啱，我睇錯咗sor

打hp 10好有用

打完75隻就好似得番食精神書個任 唔知會唔會送多5個LV既碎呢

佢寫75場比埋最後特性+5個隻你

係咪遲d鎮壓戰換

掛住打冇睇到公告 而家睇下先 唔該巴打

如個真係食5粒升到20LV我會換

唔係食50粒先由lv1升到20咩

呢隻特別d 食1粒升1級

正呀

抽唔抽半週年第二彈好
抽
唔抽

係咪要升滿精神先可以滿zero20lv

卡15

我估會出第二次超級 第三次超級之類

15同20
能力值差5倍

精神書果90粒實係要用盡先升到20

醬汁?

今次活動佛心到驚 精神未開始升 已經做到呢個數值
精神有得揀感應熱血不屈分析決意
後面珠技能補正攻特最差既照準值 仲有命中+2氣補埋無氣合
之前儲幾粒+特性道具 轉高文 4格普攻絕招仲恐怖 前面擺隻閃 佢係後面無損輸出

打9萬幾隻一樣既野，自己啲機又癈，悶到
仲要無啦啦出增援完左，未做晒任，要打過，頂

無留意過關條件

幾時出埋cc換乘高文

我想騎cc

想比朱雀騎

+5都係得2次使用 好似少左d

免費

200% 5格射程 算係咁
呢張算威力特化
正常個d 係打1格既必殺先有200%

已經勁過gggg

威力180同200
免費將就下啦
三圍都冇削算偷笑了

Zero升爆哂
又可以繼續洗馬桶

比較下姐

差5甩

真係好能勁

收工

三級書唔撚夠......
Zero嗰4粒珠都唔知點拎

有1200碼的pack買,175石,好抵

0號vs鐵甲
用升邊個

新手留名

之前見到Wing Zero Rebellion個PV就入咗坑，玩落發現升部機要以月嚟做單位...一日打三場，一個禮拜每樣剩係打一次...仲要命中改20加埋1,2,3書食滿晒都係57％命中率，究竟發生緊咩事！？！？

你升咗d乜機

求各位巴打集思廣益
打乜關刷1000場最快

果隻垃圾攻特黎
點會打唔中

我得呢堆咋...機嘅話最勁都得高文

鬼咩
我部巴巴 95 +2 舊技
滿改滿書
對運10boss開必 都係得八成命中
係咁嫁啦 鬼叫佢係攻特 唔係攻命

如果想要打得中 又打得痛嘅攻特
練新wing

鐵與血？自己就求其搵一關extra 來刷埋搥

唔洗了
我打今次cp初級
快到癲

R突破1-5:100，200，300，400，500
Sr突破1-5:500，1000，3000，5000，10000

隻game洗唔洗刷首抽？

要

升黎做咩

興趣 雙必殺凖備
同check下唔同技要幾多突破exp

其實好易升 我都升爆曬

yau j

辣

殺